何君堯office LIVE

from 蘋果 fb LIVE
玻璃爆咗

[url]

推

成塊玻璃出咗

office有CCTV!!!!!

仲有冇雞蛋>

義士FULL GEAR

小心白衫黑幫出現

攻咗入去....

入咗去拆cctv

有狗出現!!!!!!!

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

【必須廣傳！】好多師奶誤會示威者喺元朗打人！！！

所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

記住今日盡快返屋企，
咩都地方都唔好去，
記住佢地係黑社會，有錢佢地就會做嘢，包括殺人強姦
留力留命
be water

留命做嘢，少左你一個人就少左一份力

住高層單位嘅巴絲 請得閒留意樓下
睇下有無人要幫或幫手拍片做record 不過要小心

走緊!!!

今日又咁撚快手到場呀

佢都預左啦～～

義士已經be water

CCTV已被破壞

佢辦公室可能有啲同黑社會勾結資料識做喇

當義士掟雞蛋
發現CCTV係影住門口
所以入去破壞佢

4:30有人大叫有狗
義士立即9秒9 be water

抵啦

又比位人入喇

冇人受傷

轉場反轉埋佢死鬼老母個墳頭啦

成個爆門過程得5mins

係咪都比人入啦，元朗單野之後仲在意依d

1樓有口罩義士重返現場!!!

但冇狗嘅出現

區議員出現

fb網民留言:

何君堯議員辦事處響美樂花園3座仲有一間

現場有數十人(有口罩

fb網民留言:

有人入咗去office破壞

入你老母

無差別打人都出埋，爆玻璃真係好撚和平，佢要入咪入囉，我就唔信會影響民意

又開遮

入你老母閪

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

睇下個獎牌係邊個送比佢

開遮保護義士下一步行動

比咩位人入呀
依家仲care依d???
係同路人既唔理做乜都唔會割
係反對既你做乜都反架啦

屯門 美樂花園都有佢office

再爆緊玻璃

共產黨就係要你班人互鬥, 群眾鬥群眾, 忘記初衷

入你老母個老母

爆咗

有無屯門地址

搞完好走啦 一陣人地又call 白衫黎啊

咁少gear連面巾都無
各位一陣去剪個靚髮先啦

何君堯老母被問候中

何君堯出賣港人，預左

現場好凍
有野可以取暖

唔好淨係發洩……

有冇野可以取暖

屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下
新界屯門良田村77號地下

雖然三不
但係大部份人對住d死物就勇武
真係應該勇武既時候就跪地求饒

走啦屌，留係度打邊爐咩

掟緊死人錢

唔好搞到其他鋪

黑社會何君妖

好治療

喂!搞完好走!

天氣潮濕，玻璃跣親

搵緊3c物體

去搵佢老母拜山啦 打爆玻璃再裝修過就無事

你都on撚9

代人拜山啫，大家都係愛國愛港嘅有心人，感謝何母作育英才，係中國香港人嘅責任

hit and run, be water
完成目標就走, 換衫剪髮散水

傳緊手套畀office內工作人員

做所有野唔好留指紋！

走緊

9秒9速度

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

講真佢又唔係度，冇咩大作用。
不過都幾治癒

記者影相時段

拎撚部CCTV會唔會被告偷竊

感謝各位義士

衫褲鞋袋 用舊咗要換
天氣熱就去剪下頭髮

hoball

何君堯老母再度被問候中

放左屎猛同埋老鼠膠入去先啦

希望佢老豆老母山墳快D畀人搞

apple記者:
玻璃畀人"撃落"

［大西北］連登終極絲上線啦！！

呢啲先叫be water
I like it
9秒9走先係路

真換裝再出嚟 唔好落單

be water

幾日來最開心既時刻

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

何妖呢
逃走左？

心情唔同哂

今日office冇開

有無爆玻璃GIF

3pm 到 5pm
警犬同商場保安都冇出現

其實佢寫字樓冇乜用 佢老母個墳場呢 比啲狗食骨都好

隨便入啦
我老母個閪都比啲鄉黑入哂唔撚理啦

墳場呢

真, 佢wfc個office仔

下一步就佢老母

不孝子

入入入 我相信呢條仆街聽日比人係街追斬都唔撚會有人鬧！

大量市民同記者圍觀中

我第一個入你老母

荃灣義士好波

商場閂咗部份燈

切埋何妖個頭我都贊成

我入你老母閪呀屌你老母

上面手足話1715一齊走，要做嘅嘢已經做完

突登比地搞啦

睇直播好治癒

fb網民:

荃灣人都係保衛家園啫，無打柒你已經好比面

會唔會係塊玻璃自己跣親？

拜佢老母

係咪玻璃都頂唔住要自爆

係君妖先撩者賤

好人好姐又點會比人爆玻璃？

今日係office hour都唔開門

政府今晚9成9又會話譴責暴力

反黑社會我諗無咩人會不滿其實

可能入左機場著草如果黑食黑單野係真佢著草都唔掂

睇蘋果live
2hr都無保安無警察
真無政府狀態

如果政府今晚出嚟講嘢就證明何君堯真係契仔嚟

市民接受訪問中

搞佢office好似無咩用
佢同黑社會合作預左無機會再返去office到開工
一齊去搞佢屋企

目的問候何生
接受爆玻璃

爆左塊玻璃暴徒confirmed

爆玻璃只係好小事
對家打人
好心痛

有人講宣言
想留底可以留
保護荃灣

我入左你老母個西

好撚驚呀

訪問商場保安:
冇報警
冇犬嚟過

屯門有無人搞?擔心何議員安危

現場開始抹地拖地

有示威者自發清理現場

人地玩緊無差別虐殺啦

你睇柳俊江同佢地無怨無仇都打到成頭血
D撚吊唔識收真係好易搞出人名

個個都配合 個個都睇唔順眼

有人貼緊721文宣

重721升級？

你老母就比人入

千期唔好拎電腦

現場懷疑有人影相

好似拎走咗

有人三拜office

冇報警

吊你個閪呀講乜撚老母

報驚都冇人理，報嚟做咩？

現場繼續影相

千萬不好攪人屋企

變咗元朗警署live

商場保安都無報警

爆咩玻璃? 冇wo, 塊玻璃自己跌親咋

遲咗
e家實比人捕
應該一開始兩邊同時做

【蘋果fb live】社總到元朗警署報警

越多人=犧牲越少

佢老母個墳好危險

元朗警署報案中
&
要求派人出嚟交代

警署拒絕派人出嚟交代

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

*元朗警署*

叫口號中

點解唔去老妖屋企折屋?
搞個所謂Office有咩用?
老妖背後笑你班傻仔, 聽日又有藉口話暴民咋!

去折屋先入肉

*元朗警署*

有人由警署出嚟
叫口號中交代中

各位手足爆完玻璃好走 怕何妖吹雞打你地

*元朗警署*

已就昨日事件報案

指模....

走晒啦

*元朗警署*

同門口犬隻對峙
要求出嚟交代

有傳遞手套

*元朗警署*

記者朋友叫示威者後退畀位記者錄影
示威者後退ed

位你老母

*元朗警署*

報案者報案後要求警犬承諾保護市民
警犬想護送報案者到朗屏站
一出門口就畀人屌
返晒入去討論

您老母唔係人？

*元朗警署*

警犬討論緊邊個人出嚟交代

*元朗警署*

警犬搬咗鐵門出嚟

我淨係知你係垃圾

警犬搬咗鐵閘隻門出嚟****

［荃灣］荃灣狗屋上緊裝備，似準備出車

睇路

本日至開心新聞

*元朗警署*

有高級警犬聲稱畀個報案no佢就會做嘢
畀示威者屌

山墳山墳山墳🙏🏿

［荃灣］荃灣狗屋上緊裝備，似準備出車

*元朗警署*

要求交代點解警犬對待唔同

跟白衣人學既保護家園方法...就係打爛曬眼前見到既野

*元朗警署*

警犬指揮官答應出嚟交代

*元朗警署*

有個白衫女警
元朗分區指揮官

屌 仲以為八兩金

*元朗警署live*

元朗分區指揮官廢up

你老母俾位我入

條友真係痴撚線......

*元朗警署live*

元朗分區指揮官:
基於昨晚危機評估
所以落閘
但冇停服務

落咗閘
但留有一線門

有人問對門尺寸係點

*元朗警署live*

社工大反駁元朗分區指揮官廢up

*元朗警署live*

示威者問候中

*元朗警署live*

一般15分鐘之內到現場

*元朗警署live*

元朗分區指揮官:
指引15mins內到現場

社工:
危機評估係咩

*元朗警署live*

危機評估廢up中
未能一一解釋

但你垃圾都不如

真係哂9氣 聽佢9up

*元朗警署live*

社工:
係咪有收到料(昨晚一事)

元朗分區指揮官:
我唔agree

痴撚線 好似唔關佢事咁 乜世界

*元朗警署live*

社工:
繼續追撃咩係危機評估

*元朗警署live*

元朗分區指揮官:
我已經解釋咩係危機評估
但你唔接受only

*元朗警署live*

元朗分區指揮官:
唔清楚你地點計成個hr都未到現場
手上冇資料

何老妖屋企要人

*元朗警署live*

記者問用咗幾耐到場

元朗分區指揮官:
10點41分接報係威嚇

*元朗警署live*

元朗分區指揮官:
10點41分接報西鐵站有人被白衣人威嚇

後派出2個軍裝
2個軍裝到達後發現唔夠打所以call支援

*元朗警署live*

有4架巡邏車到現場
4架巡邏車都有充足裝備

到達時間係11點20分

*元朗警署live*

社工:
要求元朗分區保證人身安全

市民俾人打到仆街都叫保護市民安全 我屌你老味

*元朗警署live*

元朗分區指揮官:
已要求總區支援